二月出富士X100V啊

最近係香港生存會令人幾depress大家都知
睇到呢個 難得開心咗一下
等到望穿秋水終於等到佢出新機

有無人明

非打手 無用過fuji機 係想買部隨身機 又見佢好靚仔咁 啲色水又唔錯

支鏡唔改出第幾代都係冇用

唔係好明點解你冇用過可以咁興奮
佢啲操控同gr爭幾皮

電子垃圾

傳聞轉新鏡頭

玩幾個月放都放唔切

鬼佬好鐘意吹奏呢部野

可唔可以改改個28mm f2鏡
x100f近距離開f2.0真係好soft
唔係要富士將f2升到f1.7
提升下f2 sharpness

唔換新lens既話真係唔洗諗

罷 買 行 貨

btw 歡迎貓伯叫完雞回歸

貓伯都食左好多年
幾時又返中國叫雞先

傻鳩佔領

咁要睇下新鏡表現
會唔會update埋枝23/2呀

唔係23mm鏡咩

部野完全唔值咁既價
5千以內會考慮

支鏡頭世界級
用左4代

舊版夠啦 無乜改

鍾意佢同菲林機一樣 有得直接扭iso 光圈etc

有無其他隨身機suggest
唔要全部電子mon篤

Rx100系列

第四代夠做啦